其實Gundam Seed入面基拉殺尼哥路嗰陣扮乜嘢手震啫？

打仗嘅嘢唔係你死就我亡o架啦，同敵人講感情，冇嘢呀，當玩咩

睇吓一開始都殺得落手啦，基拉真係當路人唔係人

結論係：基拉唔當路人係人

on9個金毛基拉唔死
成套seed經費點夠

印象中佢渣左freedom 開始先係打手打頭
前期渣strike 一樣會打爆敵人D 卒機 , 就算對黃昏的魔彈都係用小刀插爆人地駕駛倉, 果時又唔見佢覺得殺人內疚

基拉根本一開頭係冇人性，當揸Gundam係咁遊戲玩，好似玩緊gundam extreme vs咁

而且佢好似唔識尼哥路添啦，點解唔係當佢係路人就算嘅？你話亞斯蘭識就話啫

其實seed D機係幾靚, 模型銷量黎講seed系列好似仲高過uc 系列

以當時角度嚟睇神盾個設計都幾新穎，而且一開頭出場嗰五部機真係各有特色

基拉真係正賤精Cheap精人渣嚟，搞完芙蕾𡁻完鬆，中出即飛 重要話我哋嘅關係係錯誤嘅？整個難受嘅表情出嚟做咩？人哋應該重難受過你啦

腐靈當基拉係兵, 想用盡基拉然後等佢為自己而戰死
基拉應該係聞到勢色唔對, 覺得自己俾人玩緊姐

爆Seed呢個字好似好成功咁融入咗香港嘅語言

基拉不嬲偽善到仆街，佢果套咩斬晒人地手腳當無殺人根本就on9

打飛機打得多

有芙蕾，佢唔使打飛機

根本就係由班人慢慢死
等佢地受折磨
同唔駛整污糟自己對手

其實佢哋部機斷手斷腳，喺太空漂浮，邊個救佢哋？

如果當時芙蕾有咗就唔同講法喇

女既cheap男既賤

係high到震

後尾改左劇本變自殺

明明最ORIGINAL個劇本先係最正
包括穆戰死

殺人狂魔

真係等運到咖炸,斷手斷腳無人救無人發現到就幾乎死左咁樣

基拉：唉，路人都唔知係邊鬼個嚟，打死佢哋都冇乜所謂啦

哂左部閃電 明明幾得意

現實戰爭如果有戰機飛行員係可能被救嘅都一定會救，駕駛員都係重要戰力

手震係因為殺人鋪癮性起
之後惡化到唔直接殺 斬手斬腳慢慢折磨你
條友真係反社會變態大魔王

阿寶當年都因為殺得人多都驚
但真係睇住佢慢慢成長

基拉就睇佢越黎越入魔

基拉都on99,射爆人地手腳唔殺人放人一馬就自我感覺良好,
部機無哂手腳就唔會有人打咩
芙蕾坐救生艇都一樣俾人射爆死Q哂

部機一睇就知唔係路人啦

睇機殺人

梗係啦
軍人跟軍官唔同
唔同地位嫁麻
基魔一睇 屌拿聲 呢部大粒野黎
殺錯人

基魔根本一開始識紅髮女已經諗緊點奪位
所以佢唔殺任何大粒野（除非生命受到威脅）
留返d人黎支持自己阿麻
路人？無地位～殺！！！

基拉：睇吓先，呢部似路人，殺得呢部唔似，打到變人棍就算

第時可以同條友講
你睇下我 放你一馬
幾仁慈
我地先有資格做議長

其實上得部MS，唔殺人可以做咩？

基拉殺路人真條女連眼都唔洗眨

佢打到人斷手斷腳+監視器香左,
但都冇打到後面個booster,就係想迫佢地番去修理ja

修理完再打，不停loop

基拉係一條仆街唔係已經係公認既事實黎架咩

你個名

基拉：救平民唔理得咁多，唯有殺啦

隻手俾人執咗

最憎部 Gold Frame Astray,
明明只係部機執左迅雷既殘件,
駕駛條友o係劇中成日都扮曬係boss咁, 大佬你只係執破爛既乞兒咋

本身SEED 個劇本係有表達問題
SEED-D 係再嚴重啲

基拉殺TMR 個內心世界同殺尼哥路 果時本身就係唔同

咪就係因為尼哥路單野囉

我想問吓咩叫TMR？

因為個路人我已經唔記得左咩名
所以稱呼佢配音個人個名
t.m.revolution = TMR = 西川貴教

SEED D 隻橙渣個駕駛 都係佢配,依個人基本配音既角式都好短命

哦，橙色嗰個我記得係無啦啦俾史汀娜從後腰斬

「再 出場就爆預算啦，求求其其殺左佢算啦」

人地西川貴教好出名，好撚貴架
福田兩公婆係佢fans黎，就係為左請佢唱歌同配音，洗左一大堆budget,據聞都係因為喧，搞到後面好多兼用卡

Seed OP1幾好聽

因為尼哥路竟然衝過嚟自殺 戇鳩得濟嚇到手震

佢要救阿斯蘭
同埋佢冇左隻右手係隱唔到形

你係咪on9==

第一季就係講基拉成長 由岩岩參軍身不由己 敵人黎唔係你死就我亡 頂硬上

之後愈到沙漠之虎 原來敵軍都有好人 唔係得正邪兩立 大家立場唔同 戰場上對面都係無法避免
佢明明唔想殺沙漠之虎 但係沙都自己衝埋佢爆
軍人就係咁 身不由己

之後基拉慢慢改變 成長 唔再歸屬某個陣營 以自己方式阻止戰爭

但係動畫佢係邊解除海市蜃樓邊衝埋去基拉到

之後基拉慢慢改變 成長 唔再歸屬某個陣營 以自己方式阻止戰爭

結果愈搞愈涴，啲人死鬼晒

基拉做既野同天人一樣 佢仲要不殺

你天人部隊 人地打杖 你衝出黎兩邊都殺哂 打獲熟 話阿咩羅 我係高達 我根絕戰爭

咁樣又冇人屌 雙重標準到

頭先睇舊版，原來舊版基拉有少少動作係主動劈埋去，但新版係被動hold主把劍等閃電衝埋去

而且把劍左右倒轉

Invoke 仲有meteor ignited同vestige
佢嘅幾首歌代表左seed 同 seed-d

其實seed-d一見到橙老虎條友係佢配音已經知佢擺唔得耐 係冇估到死得咁柒

BTW，上得戰場重感情用事，盞攞自己嚟搞，就好似對飛鳥真咁，唔認真打玩玩吓打手腳，結果咪搞到自己跌落海

而且我個人覺得基拉打人手腳呢一點其實好唔尊重對手，人哋出盡全力同你打，你剩係打人手腳，咁係作為一個軍人應該有嘅態度嗎？如果我作為佢嘅對手，我寧願俾佢全力咁打死，都唔想佢對我好似玩玩吓咁

Seed 同 seed d 係得 d 歌正

依家都間中都有聽下 find the way, 水之証,field of hope 果 d 慢歌

不過沙漠之虎都係無死到

玉置成實

原本西川海涅冇咁早收皮
係因為配音要走去開concert所以拿拿聲整死佢

條女死左

一兩集之內搞掂

屌 打仗唔殺人去打飛算把啦

芙蕾都搵到啱自己嘅位置啦
做軍人但唔洗幫隻艦

基拉根本係偽善
seed 最後唔夠古魯謝講 仲插人駕駛艙殺人
不殺主義？ 哈

條女臭雞黎
唔記得就睇多次喇

因為隱左形係冇左PS裝甲,即係頭炮都可以射爆部閃電
所以佢開PS裝甲就解除左隱形

隱形係咁近距離其實冇乜用,因為佢咁樣跑過去個地震到咩咁, 隱左形都知你係邊啦

其實後期芺蕾係咪真係鍾意左基魔

條女徐若瑄配
又係貴到痴線

仲要配得唔好

打死一部閃電

心諗今次有得升職，興奮到手震

係喺宇宙威過一次咁大把

我剩係知基拉至少ntr咗佢個朋友

阿斯蘭先係真正比基拉NTR
訂咗婚都冇用

亞斯蘭都冇中意拉克斯 政治訂婚

點算係ntr

點解仲會有人問呢個問題...
......有求救信號功能嫁......

芙蕾係雞..

一開始同眼鏡仔 基拉毒撚 機械宅 電腦宅睇唔起佢
基拉做左機師 見基拉地位高左 就貼埋佢
基拉果陣係童貞 有淫女埋身 梗係頂唔住

識左大波處女拉克斯 仲同隻雞玩咩- -

跟住芙蕾又痴埋古魯謝到 有一齊訓 冇著衫 又想上位

人地利古斯地位高過隻雞
唔通仲揀隻臭雞咩

仲送佢自由鋼彈 阿斯蘭開的

這樣我又可以戰鬥了

阿斯蘭用劍機，比炮機佢做咩

個背包重到企唔穩

喺阿拉斯加嗰度咪仲仆街
跌哂入海浸死哂

學基拉食完之後扮吓個難受嘅樣先

佢最後嘅作用係俾基拉做慰安婦

bye基拉

芙蕾>莉古絲

當年係佢救番sunrise
俾turn a搞到爭d摺埋

係刀劍槍炮 膠力xx 地爆天星 on9三兄弟成日開
高達po 釣魚 之前成頁都00 冇人理佢 就換seed

唔關事啦，我都係開主題啫，都要有人入嚟討論先得嘅

老實講，佢啲歌同機設救咗佢一命

跌係敵軍宙域／領海冇人理

基拉本身只係個讀engine既毒撚 嘴砲唔勁唔岀奇

high到手震

基拉本身一開頭都鍾意芙蕾，一早就已經想搶人條女

廢柴卒仔邊得閒同你認真浪費精神

樓上個D傻閪
唔怪自己太廢
怪基拉唔尊重你/偽善
斬晒人地手腳唔係冇殺人係咩呀
咁佢有冇死到呀
廢閪就係俾人主宰命運架啦

認同 出得黎打仗都預左有機會死
依家敵人唔殺你 比機會你生存

連古魯謝都捉佢執翻兩炮

屌你老母人生贏家 N展佐助型毒撚 調整者都算 仲要係最強嗰個 老豆又係奧布總統 (係咪佢老豆黎？ 淨係記得係卡嘉蓮個老豆 而佢係基拉唔知家姐家細佬) 老婆係全劇最靚最索嘅莉古絲 有錢有權有勢 送親禮物唔係自由就係突擊自由 都係同時期最撚勁嘅高達 殺錯邊個嘅朋友親人都好 最尾都會被原諒

西川貴教入去客串下
唔快搞死佢點叫佢唔使配音

其實卡嘉蓮唔係奧布總統親生，領養返嚟，基拉同卡嘉蓮係親姊弟龍鳳胎，基拉親生老豆係一個科學家，之後拎咗基拉出嚟去做超級調整，為咗安撫老婆，所以卡嘉蓮冇拎到出嚟，最後卡嘉蓮就去咗奧布總統度，之後基拉去咗另一個家庭領養，聽講領養基拉嗰個人就係基拉個姨姨，即係基拉老母個妹

迷迷糊糊當咗莉古絲係芙蕾 唔通佢由此至終都係當莉古絲係芙蕾？

興奮都會手震

芙蕾拎左基拉個處，係特別啲

基拉、卡嘉蓮親生老母

基拉、卡嘉蓮親生老豆

基拉似老母
卡嘉蓮似老豆

兩個都似老母
個老豆完全係路人樣

屌 條友似揸暴風個靚仔嘅老豆多啲

應該講頭髮顏色先啱 講樣係兩個都似老母

議長

西川貴教仲要死二次

物競天擇啫

話說Seed D 再冇見過基拉個養父
淨係見佢養母
有冇交帶養父去左邊

唔知，路人過路人真嘅角色廢事畫掛